高鐵受供電故障影響 部份來往西九及福田站班次取消

【出門注意】高鐵受供電故障影響 部份來往西九及福田站班次取消

受供電影響，部分高鐵列車取消。（港鐵網頁）

2018-12-22 05:39

最後更新日期：2018-12-22 06:05
港鐵表示，由於受電力公司供電故障影響，部份來往香港西九龍站及福田的高速鐵路短途列車班次取消。請乘客留意。

有關班次的詳資料，請留意於香港西九龍站發放的最新資訊，亦可致電高速鐵路購票及客務熱綫（852）2120

以下班次將會取消（暫時截至下午約1時半為止）：
G5814, G5836, G5813, G5816, G5835, G5838, G5815, G5818, G5837, G5840, G5817, G5820, G5839, G5842, G5819, G5822, G5841, G5821

抵啦屌你老母!

黨既恩情

褔田

其實仲有幾多人會搭

咁快就壞

都冇乜人受影響啦，小事一樁

之後會唔會日日都供電故障

無人搭借勢取消班次 醒目